+++
title = "更新服务网关"
description = ""
weight = 7
+++

更新已创建的服务网关，只支持更新显示名称和微服务的端口。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择要进入的项目下命名空间。

2. 单击左导航栏中的 **服务网关**。

2. 在网关列表页面，单击要更新的 ***网关名称***，在网关详情页面，单击 **操作** > **更新**。

3. 在更新网关页面，按需更新显示名称和微服务的端口。

4. 单击 **更新**。
